女朋友話想幫我尿道開發

有冇巴打試過
痛唔痛的

據我所知係好痛
次次d人都痛到拿埋口面

乜撚野叫尿道開發

奄？

我好鍾意同我啲男朋友玩
不過全部都係ex

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

one man one screwdriver

撚有女咩你

中撚曬毒撚
秒。
早排睇uplive又係有毒撚咁比條女撚
邊條女我唔講喇 廢事開名
條女連落去d毒撚到 大家鬥dead air 毒撚紅都面曬 真係垃圾人種 最後仲叫人地錫 人地撚尻佢 佢發爛炸 笑撚到我